聽晚唔要有行動呀！！！ 班鬼想第朝冇人塞鐵呀

聽晚張床要人！！！

而家咁嘅民意同氣勢仲叫人去塞鐵即係叫人送死

快啲塞啦 塞得越多次 場運動就越早結束

6個月啦 仲民意
揸住人春袋都唔繼續？

佢既意思係藍絲會發癲傷人
上兩日都仲係拳頭交
今次拎武器都唔定

下

而家咁嘅民意同氣勢仲叫人去塞鐵即係叫人送死
你自己唔塞 會叫鳩人塞

每隔幾日都有人失蹤/浮屍 你唔做都一樣有人死

一個po睇得出幾撚多鬼

昨日新聞消息太多，但我希望你不要漏了這段新聞：香港民意研究所發表了「誰要為暴力升級負責」的調查。注意調查時間是11月12日至14日，也就是「被動三罷」和「中大二號橋戰役」之後最新的民意調查。

結果發現，都係果句：民意冇逆轉。八成市民此為政府要為暴力升級負上很大或幾大責任，示威者只有四成。這些數字和這星期前類似的民調的結果基本上是一樣的。

都係加呢句：這次提問來自「我們香港人」計劃，問題由網民自發提供。

// 結果發現，都係果句：民意冇逆轉 ... //

推

推呀 俾多D人知

Push

深度分析，大家可以都睇下